## Este arquivo representa uma nova funcionalidade do sistema

Continuação do desenvolvimento da nova funcionalidade

Equipe de testes identificou um problema que está sendo corrigido aqui

Esta linha representa uma segunda melhoria no sistema
